[求救][新手] Nikon FM2 故障

屋企有部好耐無用嘅FM2，呢排拎番出利用發覺過片拉桿卡住左，按快門又無反應

請問有無維修師傅介紹

尖沙咀相機維修中心

Nikon仲有得整FM2

香港好似無

Taiwan

達叔

利時 林師傅

有
而且更舊既FE都有整

炒快門

Exactly係咁樣
不過無乜信心自己搞